火箭再次證明三分手感隊係唔會成功

仲有控衛魔咒
手感隊跑轟左成季臨尾無力跑

勇騎都係三分手感隊

所以勇有kd騎有占士

主要係得7條友唔會打得掂playoff